結果都仲係一大堆人係度吉邊緊

7點路過apm 記得有間吉野家 就上去睇下咩環境
屌你老味話就話唔洗排
但都係爆左人 佢地食得幾開心
唔該真係大家比d力再呼籲下身邊既人罷食吉野家啦唔該

Apm is 觀塘

同藍絲親朋戚友講：吉野家辱警 罷食！
同自己友講：吉野家奶共，罷食！

總之一個字：罷食！

認真
吉邊邊到高汁 又貴又少料

我覺得少人過平時

平時都係一條隊仔
條龍都係岩岩排到出門口